喜歡Kelly (放手版）

dadadadadada~
若要決心難為我 何必鳩軟
含撚夠治愈 怎可擔心擦損
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
若你還是男人 拮pat不用氣喘
難堪不過給你當做副選
點起香煙說對不起 你交足戲
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
而我愛只愛這ky味
或者喜歡你 完全為麻醉自己
失去貞操也不必寂寞至死
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

談什麼戀愛 無需深愛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
kelly都根本不願悔改
和kelly一起的將來 誰也覺得意外
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
誰人都可愛 誰也可不愛
像kelly的一般都離開
但是沒有害 無恥的我與Kelly暗中往來
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
殘酷的卻是我太喜歡Kelly

就算忘掉會陰有 什麼吸引
忘不了肛毛 減不輕的敏感
沒有留下紋身刻骨 一樣銘心
除非灑脫得當你未誕生
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
或者喜歡你 完全為麻醉自己
失去Kelly也不必寂寞至死
談什麼戀愛 無需深愛
情非都不必急於痛改
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
和Kenny一起的將來 誰會覺得意外
誰人都可愛 誰也可不愛
被我喜歡的都離開
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但是沒有害 麻木的我與你暗中往來
殘酷的卻是我太喜歡戀愛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

收埋咗好多心聲係入面
知道嘅唔好咁快講，但其他人感受下

咁耐都無出kellypost

同條女做運動做成點

唔太想搵佢 我唔想再逃避

無須將冰水再潑 無願望也可過活 我喜歡Kelly

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
呢句改得幾好

但是沒有害 麻木的我與你暗中往來
殘酷的卻是我太喜歡戀愛

呢一句我先覺得最好

咩呀

無野 刷下存在感